[PS4/PC] Monster Hunter World [309] 全活動開啓 速刷爛西記得帶爆G

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包

油雞妹在此一游

IM

帝火帝火

Lm

留名 聽日開始跟隊

LM

唔知今次打爛輝會見到咩奇怪人 仲記得上次個奶笛

仲有個開咪重弩痴線佬

同一個

唔同人

記得奶笛個個 第一日係重弩
第二日先奶笛

奶笛嗰個仲要死撐

果位我冇同佢打過，果晩追post 食花生

新手留名

留名望早日刷齊啲武器

拎個分ac掛機拎1lv報酬先

1lv團有冇直播睇

並無

新post lm

今晚ps4有冇場

PC 難民區

我係第一批同佢組隊

ps4無人刷爛輝？

重差一笛

have code?

巫獵之前打sekiro沒玩一排 想問下有咩新裝呀

有冇爛輝PS4 場

無打幾星期，仲未有滅盡王
連春祭都無人有

新post海外留名

除左爛輝，仲有邊d活動任值得打？

On9打街場歷戰王冥燈啲弩炮係咁比佢掃死

如果未整雙刀而又有玩雙刀就打古代樹精，把刀幾勁

聽晚有冇人帶我打古代樹 想升把片手

唔係要單機打咩，仲有你邊駛人帶

升上去要打多人個隻

go

你帶人就差唔多

PSN死了?

psn維修？

救命街場啲人射咩位都未知

我冇事

貫通重弩單機打咗5場
單機打好過

連唔到psn +1

我都連唔到
唔知咩事

連到一陣 打兩個任又斷翻

psn收左皮

唉 成年冇玩開返隻mhw黎玩先發現要ps+
但係好似冇乜動力想買會員繼續玩

好平姐 同埋間中有啲免費野啱玩

有冇極貝場

好耐冇玩太刀啲手感都仲喺度
第一場爛輝就部位破壞9次

新手留名
啱啱買game

新po留名
唔知我俾人踢左未諗住哩幾日回歸

有冇人刷金辉

尋晚psn部份死server

留名

有無爛輝場?

我都係啱啱入坑
之前冇打過mh

爛輝聽過，絢輝又聽過，絢爛都聽過，係未聽過金辉

哇 失蹤一個月 個po咁多新名字既

今次祭典有冇外觀？ 登入比張飛仔你

呢幾晚唔舒服冇打幾日

星期六都冇爛西場

屌你 咁耐無玩入game打隻大凶豺都死2次
要砍掉重練

開救難冇人入極貝

洗唔洗幫手

我入咗老屎忽，但係冇人打極貝

而家黎

而家嚟 比時間我開機

你咩名

等埋你 我係

得一個場

轉頭入黎 新手

頂冇睇名原來係你

我個女角要curry，一陣換返幫我打

有無code?

jaga

無人爛輝我收收皮先

多謝 curry，執一粒攻擊珠

k巴
魚蛋
番梘

唉 仲要打幾耐先去到hr50乜活動都無得跟

晚上先~做緊project~

又要loop爛閪

打活動:

雪見櫻
調查(蠻,蒼)
不守秩序者，前途黯淡

幫到你升Hr

ps4有冇code?

好 追呢幾個任先

-15

今晚有冇巴打幫刷歷戰恐暴龍？

想客製強化武器

有無人幫手打樹精/ 極貝？
rRMTn244iED

冇人打

入黎呢到叫人幫

收左機
今晚先打

呢D任單人打仲快其實

可以

今晚到我出街

一場升起碼半行

升好啦快到痴線

今晚睇下點打爛輝
聽日睇下有無機會跟到團

整得一把炎妃

一把炎妃冥燈輕弩就夠

打唔打極貝呀

都無人打

依家有冇人打歷戰冥燈龍差2個
XrYmvvw7dh3

點解最後個區會一次落兩粒石

因為有人控 輸出太高 打埋下一粒石出黎

屌原來係咁

想問下有冇輕弩係適合射徹甲榴彈

有無爛輝武list 邊啲要留

猫車團差1個

I join

想join但爆咗
睇下陣間仲有冇位

同連登仔打我試過一區6粒

有冇歷戰王冥燈攻略 ？得近攻，野團啲經常3貓

我都記得

岩岩又輸咗係咪打

岩岩差小小你地咩名

[url]徐無鬼[/url]

頂 7左
唔好推

2分鐘打完

屌叫完個火直接係個身到，點避

好大打擊
我都係去刷下珠算

一黎就直接噴死

成日都係我猫車，明明單人打冇猫過

而加有一
Btw 未打

有冇人打歷戰王炎王龍?

玩弓 打歷戰王好易貓除左硬升防係咪無方法
幾多防叫夠

根性飯幫到你
與其諗點頂 不如避咗佢

今次到我兩貓車

一出場幾秒你就貓左

一拔槍就收皮

係咪要換拔刀珠

邊有拔刀珠架

咁易避到就唔想成日貓

防方面都係升盡哂啲防具就算架喇
你玩弓 技方面出迴避性能仲實際
配個出到根性既防大飯 save低佢 次次都開餐券食
其餘就睇你自己
走位解決得到既問題就唔係問題

砌完裝 入黎打

得兩個人

今晚吹雞刷金輝

爛輝-14

個裝未到最理想 唔想浪費太多資源落去住，宜家先岩岩400防

靠技術打贏咪得 唔洗晒資源

執開靠資源0技術嘅裝

技術再好既獵人都會有猫車既一日
0技術先係真理

咁咪困住咗係個死循環入面
唔係理想裝唔升->唔夠打->打唔到理想裝
咁唯有靠你技術層面突破

升裝啲料亂打都有 但你唔升就過唔到歷戰王
雖然升完都係變做頂到啲王既少少體術

食完飯入 打街場好辛苦 就嘔血

好似有 不過唔係加快拔刀動作 係加會心

有冇人打古代鹿首精我做奶

0技術先係真理

貫通重弩 單機打

爛輝場 -13

lm

入我開個場？而家冇人可以幫手打

原來今晚fgo更新 唔知來唔來到玩呢

csor

打樹咁辛苦利申未打過

-12

Ok我入

打緊炎王龍你等我一陣

吹左咁耐雞都咁少人

慢慢 你地打埋先

星期六夜晚都冇人打爛輝

個個都刷齊武 畢晒業

未畢業

推一推 -9

已入

食完飯歷戰冥燈再開

唔係打架咁我轉場

已經有兩隊人啦 仲等 快d入黎啦

個名

唔係唔洗落石咩

推

比天花d熔岩打到貓

黎

3隊-1

新角色打歷戰王
求curry

同隻孔明差唔多技

垃圾過孔明 20抽唔中 算數

出左新嘅金色雷弩

PS4 有冇爛西/極貝CODE?

#167

岩岩返到 沖埋個涼就join

我weak咗

@bug 刀男

好想要呢把盾斧

現家都係執毛打定係點

執!

渣ha

個場多唔多人 可唔可以入黎打其他野

Ps4有無人玩

有兩三個位 爛輝場

咁算

點解4個仲未打完既

遲左出發應該

極貝20分鐘內 希望練到

有冇唔係金羊場而又有人打緊

加油 宜家21分鐘左右？

唔知 今次活動開未打過

有冇位？

我回歸啦！又係刷爛閪嘅時候

hi靠你carry

琴晚打左場23四區死左次
不過三區打得幾順

無lala斷

番緊去

開始缺人

個集會區仲有好多人

冰斧op

Long time no see

Thx巴打

今日收穫 39把r8
要用嘅片手都好似出晒

想打咩？

原來有個大凶豺龍任好多珠
不過次次出垃圾嘅

跟街團爛輝 好緊張

你錯啦，呢個任係好嘢嚟。

(pc)打開片手 玩爛輝又出哂 真讀心

火魚易打啲出珠又好啲

今晚再試下

pc有冇人今日晏晝/夜晚打

玩Qatherine

淨係唔彈刀大凶豺已經完勝
仲可以睇佢一把打到恐暴龍瞓低

用心眼珠就得

有恐暴龍架咩個任？
無見過

有冇巴打有場？

有，恐暴龍都俾佢一掌打到走

full body

唔講都唔記得有外觀裝要整

有 隻恐暴龍成日亂入又比佢屌走

第一次打果陣見到恐暴龍比大凶豺禁住黎打
好恐怖

打冥燈記得企定定唔郁就穩贏
有盾就是無敵

我試過爆地爆正我後面 秒左我

琴日佢就係咁樣貓

援擊重弩輕鬆打

我用帝王水

帝水個珠位唔靚，配合唔到我套生存裝

我用屍套裝打咋
自動回血

帝王火點配好盛裝頭4騰龍?尋晚終於打到

咁輸出咪會好低?

早幾日試左 客製回血個效果比屍套自動回血更好

我零進攻意慾
成場都係行行企企

我裝兩盾一反動
冇客製強化

有冇人打歷戰炎王？街場唔夠打

有冇人試過打打下無端端話“未連接lan 線”但出返去網絡設定測速又會自己連返 有時打打下會咁 然後入唔返場好無癮

試過 耐唔耐出現1次

間唔中都會

尋日應該5分鐘斷左3次 搞到要連返wifi

你本身已經用wifi?

雷/冰盾斧打爛輝有咩主要技能要用
炸彈客，破壞王，集中
推盡攻擊同埋雷/冰屬攻

我用開lan線 本身間唔中都會斷 但尋日斷得太勁 惟有用返wifi

yes

呢隻大凶豺歷戰王級別 一把車落嚟可以打到你貓

打珠果隻? 邊有咁勁

你試吓100血入去食一下佢個招

唔係細招好似狗仔遞吓手個d喎，大絕一嘢拍低恐暴龍個招喎

貝貝拍

我覺得似爛輝王4區舉高手勁耐嗰招

同係同一招黎 juno都有
舉高 一掌就拍落黎

呢招盡得幾隻古龍精髓
幾鬼勁

有無人玩

solo冥燈王幾啱升hr 快就7分鐘 慢就9分鐘

你識打姐 早2日打 一下死

打屍套龍有時鳩碌都有迴避衣效果係咩原理

如果唔熟近戰係難玩，建議唔熟就玩貫3重弩，利申未打過

瘴氣

白色個啲

正話佢拐走佬個陣 我係佢後面係咁碌 不斷有紅光 你見唔見到

點解你d gif咁順同清

用依個整

唔知乜原理

會唔會係佢自身啲瘴氣，就好似企係到都扣血個啲

我玩 有冇code

因為爛輝同賊龍係同一個骨架, 佢整一招比兩隻怪共用姐
但juno果招拍又唔係一樣純粹似姐

幾經辛苦合咗把皇后冥燈去打爛輝
點知發現用電擊彈射落去勁低傷
係咪套裝出咗事 應該點砌套裝

玩唔玩到?
Operating System
Windows 7 Ultimate 64-bit SP1
CPU
Intel Core i5 2400 @ 3.10GHz
Sandy Bridge 32nm Technology
RAM
8.00GB Dual-Channel DDR3 @ 665MHz (9-9-9-24)
Motherboard
ASUSTeK COMPUTER INC. P8B75-M (LGA1155)
Graphics
S236HL (1920x1080@60Hz)
2047MB NVIDIA GeForce GTX 1050 (MSI)

連線問題好番未?

請參考

雷屬3 火龍會心 會心有咁高推咁高
頭po有攻略

又冇人

打到把帝王雷弓，係屬性cap左細左，把野算唔算好

如果淨係計傷害 鎧羅雷勁d

鎧羅角充能斧係咪冰屬之前追果把
琴晚終於打到

冰屬係 帝王冰

新手入坑pc版
重有冇當年d 4g 戰友係度呢

-13

未有帝王冰前係鎧羅角right?

刷埋d餐卷就過黎

玩榴彈瓶係用角龍盾斧
鎧羅角同普通生產角都得 只係相差10防

炎王王隊友都3貓

玩榴彈屏意思係玩超解?

爛西
3zaHXX4kfMEZ

咁樣會唔會多人D

咁樣有機會會打唔到
cdrom亂打

好過冇人

食埋飯幫手打

4g

爛輝場 -9

有冇lv1團

back

同問 無就玩sd 算~

sd係乜黎

大劍神

扮咩

我果隊有人唔落爆g

入黎打都唔落爆g

6lv 我落3set爆g
諗住一槍秒
點知重要射多幾槍

睇下今場點

同隊？

嘩 好耐之前既game

收到

仲有咩 我細個都有有玩

仲記得部死神高達oc6係咁企背秒人

玩過

full咗

開個2號場？

老屎忽game

我地組好似有人唔係射屬彈

有冇咁多人呀

未甩定甩左甲先

而家仲有咩服

出左黎俾位你

國產私服

而家好多位

未甩 好似用緊散定貫

thx

童年回憶 最尾都係合唔到00raiser

頭先都算正常keep住咁其實ok

-1

有j巴大大力curry

我9打咋

隻神高好廢

用MHW 生態比喻就係
野豬王對死咗滅盡龍

今日咁full就唔跟

好多位

-3

尋日出左冰斧 暫時可以唔打

仲有冇位

入
3隊-1

唉 好想打 個個六日有得打機
我六日陪老婆

爛輝其實點樣打
攻略又話唔好落石 但街場個個都落石
打一場由頭到尾都九個字

落唔落石睇情況
街場大部分唔識打 效率好差

正常打 Lv1嘅就淨執足跡 奇面仔d金
第二場Lv4~6就直接打
完整1 round應該20分鐘內

可落可唔落
你打再教

好難同佢一齊打到 外國巴打黎

睇第一頁攻略先

睇左啦 片都睇埋
但街場都係亂鳩黎搞到我以為自己打錯

lv1執腳時落石都唔會影響佢最終離開個時間，但就千奇唔好打
第二場全落就得

啲人一定搵炮射加打

街場啲人興第一場都照打，其實唔係話唔得，但要4個都夾先可以一場過
就連連登場都係分兩場你就知
所以你打街場不停搵啲lv5以上嘅場嚟打就得，lv1-3唔使理
lv4你想博可以博下，但如果成班都係hr100以下就可以走先

我都係level1開始 打完出黎一定level 5/6 太慢 跟住就打一場搞掂
帝王武係咪都係佢出 無見過

今晚打咗兩把新嘢，仲要同一場一齊出
應該剩返十把左右就齊晒啲爛西武
最緊要係打齊晒全套太刀，算係畢業

最強爆太

係，大概每款8把咁(遠攻類唔係)

鎧羅太刀火 難刷到

pc ps4 通唔通

唔通

連登場最好
如果夠勁就跟油雞佢地打lv1
不過玩法完全唔同

巴打 我都係成日打街場
但做返自己應該做既野 就得
Lv1唔打
等lv4-6先打

啲街場友嘅邏輯係嘗試用爆部位嚟推lv

有好多人唔明點玩
佢見你執腳印 以為你唔做野
明明叫你爆角 重係係到爆甲

最緊要出聲
3-4區打尾同打角成日亂晒籠

特登整左把炎妃冥燈輕弩黎打絢輝
一下反智轉身就秒友
依加成日同fd一隊4條友執4場足跡
真打果陣成日三貓 唔敢入人地場雷人

利申番 3個輕弩一人一貓
唔係我一個人三貓

裝體力火耐3可能幫到你

嘴炮算易避 主要係反智轉身果下成日收唔切武器飛撿 體3都秒

可以用R1 X飛撲避

根本成條爛輝個設計就有問題
指示一路都唔夠清晰 先會咁多街場第一round亂咁打亂咁爆拖長哂黎打
仲以為自己好做得野

好心官方就自己出番條教學片啦 呢隻野真係勸退唔少人
啲人亂咁打又以為一round一定要搞半粒幾鐘 又話讀心又盛
索性唔打棄驚

實質就無認真了解過成條龍個機制 官方啲指示又係唔湯唔水
無預計過街場班友根本懶得去搞清楚條龍點玩
見龍就打 好似前世未打過龍咁

我打錯字姐 上面係講成日收唔切武器飛撲

火耐對反智轉身有用？

可能你未加爆防

member]同埋迴距2係for你唔收槍去轆[/member]

冇咁多位

佢好多野都唔講清楚...
極貝滅龍石拉仇恨提都無提過
仲有好多細致野全部都要玩家自己發掘
爛j來講 佢迫人執腳印個設計已經有問題
8,9分要你行行企企係幾撚悶一件事...

又會咁好心機4個人一齊執4場
搞成粒鐘先打到一舖喎
執一場Lv3就開打算啦 縮到半個鐘一輪

btw你地4個人一齊出去街場咁咪唔怕雷

的確，爛輝真係要有條官方教學。

同埋佢焗你16人都麻煩，好心開個server係淨係打爛輝，你揀打爛輝就自動入去指定server。

我覺得佢設計追蹤Lv原意係想俾你自己揀難度
你夠打既 咪打Lv1 一場過 無問題
唔夠打 哂少少時間 推高啲追蹤Lv
成個集會都易打啲添

要人推追蹤Lv 無問題
但又設計到追蹤pt 研究pt 達成度三樣野模糊不清
到完場先一次過講拎到幾多追蹤pt
唔係有心試 根本唔會知做啲咩先加
做啲咩原來係唔會加

啲人咪係咁打 爆部位 落石
見有數字跳 完場又有加追蹤pt
誰不知 原來係路過執到嗰一兩個腳印既功勞
同爆部位落石完全無關
但就拖長哂啲時間

諗住4條友練熟d再出去打

爛輝設計有問題在佢迫你執腳印 悶撚到
執到lv6之後真係打條龍時間連1分鐘都唔知有無
曬條龍設計 曬左佢最後咁正個bgm
其實如果佢set死條龍1lv咁打 難度夠曬 玩家又會覺得好玩
爆角拎分 夠分可以換自己鍾意ge特定武器
咁set就perfect
但指示唔清晰方面唔同意 乜都要攻略自己唔摸索
少少野話煩 呢類玩家 走左都唔覺得可惜 退咪退

基本一場3個玩遠攻都會伏9成

其實佢搞返好追蹤point啲顏色/提示已經一天光晒
而家連執乜嘢可以加追蹤point都係靠前人驗證
好似好多人仲認為掘石可以加追蹤point咁，唔問根本唔知

尋晚見過帶支輕弩去打但無眠，心諗你帶嚟做乜，個重點就係最尾要眠啦，唔通真係以為你好撚好打咩

唔用遠攻好難爆頭wo

唔係3枝囉

第4個仲係用弓

唔係唔想摸 我同意係要自己摸索
自己都好享受發現好多細節位呢個過程
但而家佢就係引導唔到玩家去摸 變咗盲鐘鐘去打
費時失事
佢指示真係夠準確既 就唔會咁多街場仲係到Lv1係咁打

個時縮到5分針斷線爛輝真係爽到

而家仲有冇新手

唔係周不時3弩4弩咩

係班人本身伏 已經唔關遠唔遠攻事

爛輝一個轉身都1-2貓

隻嘢專候住唔夠hp嗰個嚟噴

轉身咀炮，200血都死，除非著住耐火衣轉身衣或者耐火程度高

不停研究新打法 不斷嘗試打破舊紀錄

咁多位speedrun大佬

想問下絢輝龍aim刷邊幾樣武器

所以先自己fd 4條友打 慢慢練
每次開打第一次都會三貓 第2次打先過到

lv3都打到 不過要玩大炮+爆g
同埋高火力

我2區唔用轉身都冇體3
是咪反智
一係貓一係冇事

想問下其實爛西1lv係咪落唔落石都得

我掘石係做三人組個任

唔怪得見你成日係度掘

汁腳印就落好d
留爛西等奇面變身

平時我唔掘琴晚接左三個掘石任 一次過清哂

好 咁我之後都落

琴晚我都奇怪點解得我落
原來唔知要落
落果陣要望下附近有冇奇面

我之前都落開 我會咁問係有原因 有機會再講

落左比人屌？

佢成日扮新手
明明我先係

同埋落3下就夠
再落會留爛西起場

類似啦 仲以為自己做錯左 尋晚唔敢落

佢地係咪有炸石開路
咁就另一個汁腳印方法
炸石開最短路線
見佢一停就擲滅龍石迫佢行
就好快汁完一場

我都係

同埋大爆g都係等人放左先跟機放

我通常都淨係落到3次

如果1區就佢出洞個位/企定定就落
4區就眠左起左腳落2個 訓果下打爆佢
唔會醒 再落2個 爆醒左頭下面落2個
如果未斷尾就落爆起頭去尾位
爆完即放2個 即斷尾

個場落到4次

我唔識咁樣打

第一頁攻略有教點開路
不過要長期拎滅龍石
見佢停就擲到佢行

刺客衣都得 打佢一下就行
不過件衫會冇左

勉強720p

小弟受教了

不過我多數落石
再射班變身奇面

快完都冇用
其他隊都要快先得

要唔要落煙彈？

想問太刀下位前期砌咩裝？
係咪鳩砌打上上位再算？

唔洗 煙彈正常Lv1爆角先用 4區

係 上位先開始整裝
唔夠打就用鎧玉升防就得
或者邊件夠料就整邊件

升到上位想打得舒服d就直接熔山龍裝
不過過程就悶少少 應該夠打到juno

打1lv有冇話用咩武器好？
輕弩係咪冇用？

整飛雷龍太刀打juno
材料夠再整juno太刀

未解放前應該係輕弩最好
解放之後就 其中一個用弓會好d
眠 麻 暈 都係靠佢
其他人就用咩武器都得

搵巴打直接打套騰龍裝

咩是騰龍？
啱啱玩返唔識新野

魔獸貝希摩斯

試過同個輕弩 我用弓 刷䇔金輝tim

仲收唔收人，有朋友想join小隊

唔通係ff嗰隻？
有冇巴帶

點樣設定外觀裝備？

隻驚既外觀裝備唔係將你啲防具set做外觀
係有另外一啲裝備 淨係得個樣 睇落去你係一件都未有
通常做完交貨任就獎俾你
搵頭頂有感歎號既npc

應該唔夠人sad

mia要食埋飯先john

咁等埋

8點半到應該!？

想問下係咪有小隊打爛西

今日好似仲未有人開爛輝房

老屎忽等 齊腳

on緊

我都係因為有爛西先開翻黎玩

食緊飯
睇下一陣有冇場打

一陣食完飯打爛輝 有無人開定集會所？

搵人開CODE

入緊

過多20分入

其實今次開花祭有冇外觀要整？

頭先果場嚇到鳩縮

差d貓

有位?

有

-2

好彩有你curry

我知你係邊個
重話自己廢 爆17次部位

其實個屬性會心係點比例？點解我用帝雷弓打修害好似仲低過羽羽矢
但明明前者攻擊值同會心高一段，只係屬性低左40....

個pizzason係咪on9
叫咁多下都冇反應

sor打緊起爆龍彈中招

慣左唔用

做乜9

一掌拍爆個大爆G。。。GG

想叫你踢d唔係打爛西ge人

有冇pc巴打 星期六日得閒帶打code red
冇玩幾年 d手感冇晒

Sor呀 我又唔知自己做咗揸fit人

一出到黎淨係見到句diu你 跟住我又入番場

見到句場主比我都打完就入左場

因為我廢

打4舖爛輝出火太

點解我呢個女角好運過男角咁多

屌我刷極都冇

唔該巴打

出屍套太都未出火太

公廁鎧羅火太都未出
開極都係麻太麻斬斧

屌 街場啲人成日等你執完插隊 勁賤
兩三場都執完無得打

屬性版超會心 不過唔同武器倍率唔同 弓係*1.35
雷屬想要高傷要用番鎧羅雷
弓傷害比重入面屬性佔好高
你睇點解龍屬係用龍骨弓就知

有火太我可以出返去打歷戰王砌裝

爛輝真係唔可以街場，質素實在太差。
同連登仔打20分鐘內兩場， 街外20分鐘一場都唔得.......

打番個d咩軟綿綿雙刀先

街場邊會有人跟隊，亂撞入去打高level場算啦

第一日跟果堆好守規矩 唔會換隊

街場d撚屌廢到仆街

隻驚放底咗太耐，係咁撳錯制

尋晚連登場，四隊LV1執完腳印返集會區仲係LV4

因為而家根本就係易出
歷戰化後出咗成打

禮貌上。。正常都唔應該換隊。。

仲諗住執到好野, 唔洗困火龍2套, 連把鎧羅雷都賣左

咁如果硬推雷屬上4, 但面板cap左係310(羽羽矢350), 咁會唔會追得番屬傷?

琴晚俾人換妻

你用呢兩把比就一定係帝飛雷啦
天花板唔會差得遠
但慳番好多技位 谷上弱點100%會心
穩定發屬會

你係fish ball?

3隊出來lv4已經唔正常

而家有冇人打爛閪？

朝早冇人 可能要到夜晚

好唔街場真係好多on9

係咩？我見同你打左2場你同個隊長都走左

好似叫Darlly

之後我打多場都收隊
之後果隊係好慳大爆G。。。
2區鑽左幾次地都唔係個個放大爆G

只能說其實爛輝有好多打法。。無對與錯

仲要三隊係出面等第四隊出黎。。
滿心期望去開。。。以為自己個三角形壞左

其係係咪得奇面族掉落物 腳印 蟲仔執果d先會加分

話時話今日4月30，capcom重未有Icebron同滅盡王消息？莫非又要delay no more

有兩三隊人都仲去打救難個d踢得啦
又要係到阻住個位 其他人入唔到

未齊二隊就話打下救難等人

琴晚場主唔影人
哂左2-3個位

下次等打lv 1隊全面進場拆台

有冇巴打開爛閪場

收早等打機

今晚黎刷+1

-14

得返我

quit左有人打再開

你11點先開啦 包你即刻爆

7xuYdiKKdMxv
2個人

點解我得ab冇xy裝

歷戰王先係Y

好耐冇玩 hr77珠唔齊 要做咩先
歷戰王比人踢

有冇人入

你就好啦
我HR98都未齊歷戰王
好多裝都砌唔到

我係玩防禦裝 風飄重弩3盾+爆錘龍三件+體力3+防禦4 正面硬食冥燈核爆重有一滴血

街場次次貓車贏唔到
單打太悶又唔係快
差屍套5張煉王2張

今晚有冇人刷難西架

你信佢hr70邊有咁高

頭先我開場都冇人入
而家食緊飯 一陣入

你hr700啦師兄
夠鐘食藥

強壁珠有咁難出架咩

-2夠2隊

入唔到個場冇左？

健在
你入埋夠8個開刷

5個宜家....

個場我入唔到

入唔到

個個刷哂武冇人打？

Error既

爛西-14

而家入

而家4個

-2 夠兩隊

-10

-8

入左2隊了 2隊-1

冇野 齊人了

第三隊 -2

爛閪有冇四個位

-6

好 等陣嚟 唔該哂巴打

係 兩個字中文名

痴線 斬彈用左廿粒就完場

可唔可以入黎淨係打一場

做咩斷左

頂 部機無啦啦啫一聲

ps4正進入待命狀態

sad
以為你嫌我廢quit場

仲要爆左人入唔番 算 先刷下料

打埋呢場沖個涼先

full左

全程好似得我雷 你地過左未 我貓飯食左保險金

有位

死左去沖涼 你地打啦

個fd斷咗入唔返嚟 搞到四缺一

叫佢再入

入梗

想知其他隊等緊咩

夫咗

13個⋯得我一個冇隊

有冇群可以入

新手

-5

而家入唔入到？

有冇巴打可以幫幫手下打受傷的貝西

最後轉咗集會打其他嘢 唔該哂巴打

有冇巴打打早場小弟求爛閪carry

C6v33MsdLbm

同求

朝早呢個時間唔會夠16人打架啦
你今晚10點後再開啦

16人係咩意思？

滿集會區

兩隊8人都夠嘅如果兩隊得識打

*都識打

我同個friend 兩個人打到第4區算唔算ok

請睇頭po攻略

如果lv1打唔贏，用嘅時間長，加上又中途冇執腳印個啲推高調查等級又白打，最後可能搞到時間長拎嘅獎勵又少

今日放假有冇人Carry我打歷戰王
或者一齊打爛閪都得
自己一個洗珠洗到好悶

有冇爛西CODE

你開個？

Ps4爛西有團未

今日有無人打 香港放假喎

2點有冇人打

係小隊度恭侯各位

佢已經一拳打爆對角
洗鬼開區乜

可唔可以教我打

爛輝午場 齊兩隊就開始刷

lv1 打到4區冇用
曬時間 追蹤點數又唔高

屌 開左個新角色 打街場1隻爛輝要打4轉仲要過唔撚到 真係受夠

有冇人開場呀

上面有code

唔識打 求KELLY

你一拳打爆角

夠唔夠兩隊

仲有冇位打

第2隊-3

而家開機死入黎

入緊黎

四個人自己玩住等

冇人入

今晚再打 踩陣單車先

一隊都刷得3lv
全部勤力加好運可以上到4tim

1隊直接打1lv

係咪冇場

而家個場唔知重起唔起到

係度 希望有人開白風比我打

yes 見有爛輝打定把炎冥先

好耐無開， 今次張票有咩用？

夠兩隊可以刷

夠人未

應該同上年開花一樣，無新嘢

差兩個

食完飯入黎

晏d有冇人打Lv1？

me10點後

大概跟住做就得 不過1 2區有少少唔同
要不斷打 計傷害唔掂

好 有d興趣想試雙人

不過唔係今日試 活動完之前要試下

試試試

有冇場打爛西？

456789123

唔會用炮彈啦 太慢 用爆g狂炸就得
唔記得暴怒要幾多個部位

2區一次5個部位 一次4個部位
唔好再打 再爆多個位就鑽多次地
大角一部分爆唔到就留落3區爆
加爆埋2區留嘅第5個部位
爆夠就解放落4區

@mia

coming 啱啱過緊極貝

有冇code?

我開 睇下有冇兩隊
4AmEb8Lp4jDb

無人玩

謝curry

冰弓既話玩邊把好？

有就帝王風漂 無就普通風漂

Ok

少左咁多人玩
琴晚係到call爛西場直頭冇人入

冇新嘢
武器又差唔多齊/畢業

我岩岩玩番
發個救難打炎王炎紀任 都冇人入

好在頭幾晚就出咗想要嘅嘢

公平咩，刷極都冇

咁我由佢第一次出場嗰陣刷到而家啫
其實隻game啲機率算係幾公平，真係多勞多得而已

擬似修改武器？
隊友55hr弓手打贏屍套王
有稱號打3萬幾傷？？？

原來有外掛裝，我仲以為啲人係為咗mod 同順啲先玩PC

大部分真係為左mod同順先玩pc
咁實有人玩外掛 pc避唔到

而家有好多低hr但其實係開新acct再玩， 我個低HR女角救難見過好多

個d真係新手黎 睇技術睇得出

PC 啲mod 好正，啲武器裝完mod靚好多

我個女角80HR都成日比人踢
但係入得到極貝睇d高hr死都好過癮
或者滅龍石搶仇之後打到貝貝訓係度
好爽

你自己solo都得啦極貝

今次好未玩過一人一區
有冇人有興趣？

我hr 95成日比人踢

琴日玩到幾場

想砌騰龍裝
但係上面有巴打講到 200hr以下又踢
200he以上唔岩裝又踢
好撚擔心砌唔到

好簡單
搵呢到hr999幫你過
你入營等贏就得

hr999係最高?

你可以較手動許可 比咩人入你救難
盡量揀高少少hr 相對好d

最快上黎揾巴打

極貝唔同普貝架，極貝係拎稱號同外觀，要裝備打普貝就得

上嚟呢到sos快過救難訊號

k字頭廢架 成日3貓

今晚夜少少打普貝再搵巴打們幫拖先

玩擴散好快完場

淨係夠打歷戰熔山
弓其實係咪帝王最好 唔洗屬解屬會

今晚打唔打lv1爛jj

火 蠻顎 水 帝王水 雷 鎧羅雷
冰 帝王風漂 龍 龍骨弓

得鎧羅雷配裝限制大少少 其他4把都幾好配

gun

Gun

求carry

一場要每人大概放30粒爆g到
前兩區輕弩 後兩區睇分工
開party玩
我照舊10點後先玩得

係咪無活動出納涼票而家

爛輝暴怒 解放條件
第3張就平時係咁狂打 部位爆嘅情況
第4張就係最理想嘅情況
其實都適用於打Lv4用

揾唔到原圖有d矇

見過有把外掛 武器統槍嚟
基礎攻擊寫20萬幾 雷屬性2500幾 有紫斬
個網搵唔返可能ban咗

Cls 咪 1hit kill

hi 終於完sem

屌你 未開始考

但你日日keep住玩

pc 新mod

早上溫書 晚上打機減壓係常識

啱啱回鍋唔知應該要做咩先 進度啱啱爆完機37HR

有冇巴打可以幫手打歷戰王麒麟/冥燈

你用咩武打冥燈?

散彈重弩

2200可

散彈唔太啱用黎打多人冥燈
佢走黎走去 遠少少就變晒1 1 1 1 1咁
啱用黎solo多d

如果有貫通重弩會易打少少

砌拔刀龍矢 又大力又安全
著燈穿佢心口1hit 100

下一秒貪弓貓車

呢到有冇清pc用緊4k玩

咁我用返充能斧算

心靜石太刀避到火熱避唔到震
把鬼火砌左套耐震 而家solo幾多次都得

虐完菜 係時候刷爛JJ

睇完post頭攻略，巴打你地爛西lv1會唔會照打？

佢地玩1LV 增加難度
冇咩人刷武器

有冇爛西

1LV 唔會打 但會落石
引奇面族過身變金身 打死佢執金+蟹仔行李

我都係跟返post頭，唔該巴打

where is k字頭

開機 等陣

你可以開得分身 太多人變翻普通刷

腳印切爛jj

爛輝有冇人刷？

有冇曲？

e家先開始玩會唔會太遲

上面個個咪code

屌打完飛機盲咗

玩得黎出DLC 差唔多

平日日日爆
假期就冇人

有冇巴打幫手打貝希魔斯 我想整騰龍裝
但個任係邊接我都未知

藍色感嘆號 特別任務黎
有個騷鳥前置任

今晚齊人JJJ你又唔係到

Witcher個任 同 炎妃龍個任都有 (藍色感嘆號)
但冇第三個

騷鳥前置特別任未做?

你之前已經傾左？
爆左機正常就有個任

依家岩岩開有齊活動任
入黎刷爛西升HR打裝打錢打POINTS一流

何謂爆機？

劇情爆機 打贏冥燈龍
真係爆機 100HR

咁我爆左劇情
但得hr95

有冇巴打幫幫手過古代樹靈
想整把雙刀

跟

你地幾點收工 打緊爛西，轉頭可以嚟

我冇問題

唔夠人咩？

係呀

有你一定輕鬆過

咁我過左黎先

救世主

Kick 個日本仔

萬分感激兩位大神

下次你搵K巴一個都打嬴

靠你斬裂彈carry

其他都冇所謂 古代樹咪搞 超厚血

聽日先打

有k字頭怕乜

仲差一粒茸好珠就可以玩輸出型奶媽

反而覺得隻樹精幾好玩
雖然真係厚血得緊要。。Solo開不屈打要45分鐘
仲要solo被綁就死得

樹精好玩,
係盾斧唯一一隻可以玩晒全部招嘅怪
用屬解2掃小怪好舒壓

屌你老味超心豬同渾身豬 可以刷咁撚耐一粒都冇

又冇juno wong

冇開GAME差唔多半年

有冇人唔打爛輝只係想打極貝或者刷珠大凶柴/火燒泥鯭
街場見我低hr又踢
入得到場其他人水準又參差

自己開 自己揀人入 或者solo

夜d今晚先 爛輝優先 武器過左就冇得刷
極貝都係打珠 龍脈石 過左都仲有

希望今晚打爛西有尋晚咁多人打
尋晚打得好爽

我知大家想打爛輝，所以我都唔入你地曲。

我個hr600 account要嘅爛輝武器都有，而家玩新角hr80。

我今晚再開曲問下。

前日放假等成日都無人打 尋日係平日竟然仲多人啲

你燒泥鯭用咩速刷 街場次次都要打好慢

有興趣，爛輝好悶

雙人Lv1爛輝

高難度

正常刷係好悶 係得Lv1叫好玩d

如果level 1 想打，執腳印好悶

4區未暴怒前可以射down一次
down左可以補4粒滅龍石
暴怒可以射down多次

今晚試下 你做不屈戈個

不如你都開新玩啦，你600幾乜都齊

我

你 我 魚蛋
3個夠做低極貝

bd狗 唔封ac咩

未啊 仲差1粒解放加2粒挑戰，又係打極都唔出

掛任務唔封

挑戰都容易出㗎喎 我hr600果度都有好幾粒
真係讀心game

仲記得以前有得拆個主程式改 可以1刀秒全場
之後同d fd極速過任務

而家都得 封ac姐

有人打爛輝未

爛輝場code
3BCT4JsLPFmP

一陣入

歷戰王冥燈龍我正式屌你老母
成日郁嚟郁去 一郁就成隻移咗位
成場起碼miss咗5次超解
充能斧攻擊距離本身已經短 仲要比佢咁走 腳趾都斬唔到
仲要成場飛緊嘅時間起碼四份一
點撚打姐 幾次打都唔夠時間

(其實我都知係技術問題 我都係想搵人carry我姐)

有無近戰極貝

冥燈飛可以用煙霧彈 佢就會落返地

無打過普通絢輝嘅account，打絢輝王係咪執極都係得「？？？的痕跡」？定我打得太少？無顯示到條龍個名。。。

近戰極貝-2 小隊房

未去生態研究所

2人 ？我係老cfk了

爛輝場係唔係冇人

有無人極貝啊

我地打極貝先得兩條友

冇計，今晚冇咩人人

要等陣先 幫老媽子手

想打普貝 但HR100都未到

你整咗騰龍裝未

就係未

可以幫手打ge，你幾時

而家都得 巴打開左場？

你係老屎忽個集會區

冇呀 岩岩入game

入左

632

新手

淨係未出過強彈珠，玩左100幾個鐘其他都齊珠

你打漏咗個零
你應該有1000個鐘架啦

日本仔

吹脹

我都派左一貓
第一次打 唔撚知佢個招打咁遠

企係舊石後面就得，同埋如果我拉咗仇唔好亂閃，有仇限就唔會出風

垃圾驚

屌我係好遠既第二區 都無啦啦炸鳩死？

隕石係佢個加外圍少少區都可以追到

我係好撚遠
痴線又死一獲
sorry巴打 我望一望po頭個攻略先

跟K字頭就得

巴打真係謝curry
咁樣痴餐過左 自己都覺得唔好意思

我都係痴K

終於識避

又比人搶左個電視屌

隔兩個區都死既...??

以前係全地圖 你唔知邊個位安全就入camp

入camp最安全，或者用隱形衫企我地隔離

好撚誇張

有冇人打爛輝

呢段時間應該冇 同埋今次好似好少人刷

爛輝幾時完

同問 我都刷

打冥燈王個垃圾先

去到五月十七

極貝anyone

我 曲？

同fd玩緊overwatch 遲d先
btw冥燈成日鎖胸鎖4 5下就甩

咁今晚先，開個極貝/燒泥鯭曲

垃圾game

輕弩要點跟先似樣？

爛西?
唔該參考頭po
都話放Link冇人睇架喇@臭G

打貫？用重弩啦
物理子彈始終食武器基礎攻擊力太多

如果都想堅持輕弩
打物理子彈配裝都係離不開：
推會心，推超心，推攻擊

全身弱點又值得貫嘅怪唔多
可以用多啲達人同精神夾硬谷高會心
之後出無傷補償武器基礎攻擊力

最重要都係記得裝輕弩零件

Btw 炎冥輕弩射得屬性彈，出無擊無用

入唔到？

冇人入
玩緊其他game

仲諗住打幾鋪

我見成班用依枝刷難西係用咩彈

頭POST有輕弩打爛輝教學, 連配裝

有冇PS4 code?

主要打雷彈
甩甲打冰彈

爛西
3Gy4HdHkv7WA

滿左

入到去見到3個救難
一個探索

其實有冇人打架?

其實個場有冇private？
定係街場黎？

上次冇加密都冇人玩

Sor街場嚟 啱啱入嚟唔知規矩

你想開爛輝場 開個private場就得
開場設定最低個個要on

應該冇set private
正常冇人入

就係上次入你個場
好似個幾鐘都未齊兩隊
個個都刷完

我刷淨一把

愈黎愈少人刷，遲啲可唔可以用points/錢派npc/貓貓執痕跡

等緊爛西場

仲有冇人？
有嘅我先開機打番陣

個個流架
街場黎

都見有幾位巴打等爛輝場
不如揾人開個場po個code上黎啦

食飯一陣睇下有冇場

ps4爛西
3tjCEJjhNmwM

你正身刷哂未？

畢左業啦佢

小隊房 極貝近戰有無人

-2 夠2隊

Coming cc

Fuming

係咪有呀

Sorry巴打

今晚1點半團揮手區

啱啱回鍋，宜家好迷茫，應該要做啲咩先

屌都唔跟返隊既

12月已齊

已滿

咁sad 打其他都得既 最重要有機打

魚ball打林精？ 可以同你兩個打

4隊人執完出嚟都係lv4，咩玩法

好似得3隊去
但係都係得4lv 頭

叫開場果個踢唔汁果堆人

係咪有cdrom混左入去？竟然爆人

開唔開多個爛西場

你開我可以打

佢都冇加密

終於出

點解可以出得3個彩虹咁廢